點解賓妹咁窮都要生仔

落到來香港個d
好多係菲律賓都有老公仔女
仲要大學生
如果唔生細路
唔使養家
香港自己揾自己洗
每月四千四
一個weekend成千蚊
玩乜都得
好過好多local人
揾條local毒男結婚
唔生仔
毒男返工佢就落駱克道玩
但你生仔
食jollibee都嫌貴
d賓妹個個月滙錢返去
自己冇人生

但佢心中富有